[新手求評]10K 打機list

幫fd問

第一次砌機，主要用黎打機，會玩下大作，有時都會用下AI同PS
想問下咁樣砌有冇咩大問題？
同埋想問下有冇邊款Wifi Adapter比較好？因為懶得拉線去部desktop度
唔該哂咁多位巴打

新手試答
老母板可以轉msi b250m pro-vh/pro-vdh(2條ram位同4條ram位嘅分別）
火牛一定要corsair?(呢隻有十年保）
可以轉antec neoeco 2 550w(五年保）
ssd換牌子

改Ryzen 7 1700, B350底板,DDR4-3200 RAM

Rmx係modular 執線都靚仔啲
Ssd nvme嚟講intel600p最抵玩啦喎

咪係

Why?

同問wifi adapter

單核性能唔掂，尤其係PS呢啲主要單核軟件

唔該哂咁多位巴打先！我講漏咗我唔會玩Overclock

1. Ryzen不了，比較prefer i7

2. Motherboard 4條ram位除咗MSI仲會唔會有其他選擇？之前睇其他post講到MSI mb嘅failure rate高啲？

3. 有冇話mb同display用同一牌子會比較好？因為考慮緊轉唔轉Asus ROG STRIX GAMING GTX 1070 8GB GDDR5

有錯屌得細力啲，麻煩哂

唔掂？
無i7咁勁吓話
笑撚死
咩叫唔掂？

1700 點都性價比高過7700 啦下話
除非 7700K OC

其實根本唔使用i7
i5 K版都夠,再唔係等Ryzen 5 6C12T點都夠做
打機梗係display card最緊要

Pish

好多人對AMD有偏見, 年年繼續買唧牙膏intel
其實2500k仲打到機好順

Pish pish pish

MSI有咩好過ASUS?